[我地PSG!]麥柏比加盟巴黎聖日耳門

PSG Officiel‏Verified account @PSG_inside 2m2 minutes ago

Le Paris Saint-Germain est heureux d'annoncer la signature de Kylian Mbappé ! 👊 #BienvenueKylian

@特西

Mbappé joins PSG from Monaco on a season-long loan with an option to buy next summer.

巴黎聖日耳門球迷吹水區（1）

巴黎球迷最後召集

尼馬 麥柏比 迪馬利亞

Kylian Mbappé has joined PSG on an initial season-long, with an obligation to buy for a reported £166m. (Source: SkySports)

已經見到達斯拿離隊既樣

又咪贏唔到歐聯

美斯接班人同阿朗接班人都係我地既大巴黎的

想加入了

三冠冇難度

好想睇迪馬利亞依個仆街被棄用，真係太飄忽靠唔撚住

有冇十年PSG fans

pastore轉拉比奧特